ptgf成功令mega app登上appstore第一

懶得cap圖